女老闆戀鮮肉員工！結婚條件「一週要5次」…他嚇壞求救

情侶之間已快結婚時，對方突然開出這樣的條件，該怎麼辦？一名女老闆搭上公司的小鮮肉，交往進展到已論及婚嫁，雙方便開出結婚的條件，男方表明想要女方的錢，不料女老闆卻提出驚人的需求，讓男生嚇得四處求助，不知如何是好。

兩性專家廖輝英日前在談話性節目中分享一起案例，一名女老闆遇到一位比她年輕的鮮肉員工，2人很快陷入熱戀，彼此性生活也十分甜蜜，因女老闆從事網路開發工作，男方也順理成章成為她公司員工，雖然工作上有很多事務讓男生感到無法接手，但因為薪水優渥，又是老闆的男友，便硬著頭皮苦撐。

好不容易熬到雙方決定結婚，彼此開出條件，男生要求女方把每個月的盈餘分一半給他，對方雖然答應了，卻同時要求「一個禮拜嘿咻5天，一次要滿15分鐘」的條件。這點讓男生聽了嚇壞，苦惱許久向廖輝英求助，不過廖輝英也無法處理，只能無奈傻眼表示「你去問律師好了」。

不過男女相愛容易相處難，尤其要走到婚姻這步，瞬間變成兩家人的事，先前就曾有一名男網友透露，自己26歲，月薪5萬，工作穩定還有台代步的車，女方是月光族，只比他小1歲，但他仍想把女友娶回家，不料提親時卻被對方爸爸狠狠拒絕，理由是「給不了她一個家」，讓他相當傻眼。

渣架，等我嚟

屌西員工

講就易頂到幾多年？

你去到咁上下年紀睇下你講唔講得出

到咁上下頂唔順咪離婚

有冇淫得咁交關

讓我來！

圖呢

以為一晚 一週

嘿咻即係台灣不意外

其實唔難

又唔係一晚5次，年青人一星期5次其實都係正常範圍

懷疑唔係次數問題
係15分鐘既問題